v15 pro用黎做後備機好冇

真正屏好正

成日要人躂你朵做乜撚